台灣派人嚟香港押陳同佳=幫逃犯條例2.0開先河

仲記唔記得當日點解走出嚟反逃犯條例？
係因為呢條條例令中國有權可以迫你移交佢哋確信喺佢哋度犯咗法嘅人
即使香港呢邊搵唔到呢個人嘅罪證，冇判佢有罪，中國都可以要你交人。
即係中國話你喺中國犯咗事，就可以叫你送人上去，即使你係清白都好，都冇用。
政府同你講呢條條例係for移交陳同佳用，但我哋大家都心知肚明中國會借呢條條例嚟喺香港捉佢想捉嘅人。
所以我哋走出嚟反對。

而今次蔡英文提議搵人嚟香港押陳同佳返台灣，先例一開，其實甚至比逃犯條例更恐怖。
今日台灣可以話陳同佳係疑犯(即使香港方面不斷表示話搵唔到佢謀殺嘅證據)，然後派人嚟押佢走，之後中國都可以做同樣嘅事，而且香港政府亦都會第一時間衝出嚟支持中國嘅決定，由得你中國派人嚟押走佢哋想捉嘅人。一開咗先例，中國就好有機會學台灣咁，派人嚟押走中國口中嘅疑犯。

見到蔡英文撚鳩777係好爽，但要諗清楚俾佢押走陳同佳會帶嚟乜嘢後果。學李+x話齋，最好的因可成最壞的果。

1/10

2/10

3/10

4/10

睇下基本法再講

佢比唔比你都阻止唔到，聽日就係

而且林鄭唔會應承

香港唔可以答應台灣呢個要求，等於廢左基本法
台灣知你無其他option，特登用呢招毀你「初心」

如果佢真係交人，即係香港承認台灣係獨立國家，唔係中國一部份

駛乜為柒婆煩

食住花生睇佢仆街就得啦

香港同中國一開始就冇打算同你守基本法
呢幾個月有違基本法嘅嘢多到你數都數唔晒
如果香港同中國嚴格遵守基本法港話香港唔會搞到依家咁樣

你放心得 淋病唔會比

如果唔交人 等於港府親手摧毀司法正義

之前講咩為被害者伸張正義 全部都係假話

All governments are based on coercion, aggression and the imitation of force against all human beings!

Nothing has changed.

Hong Kong has the conditions to become a freer, more open and more prosperous society, city, community!

#StandWithHongKong

咁佢表面上都要扮到有守嘅
宜家台灣係撚到林奠港共動彈不得

唔係為777煩
我係驚有一日中共會話你同我懷疑喺中國犯咗罪，然後派人嚟押我哋走

其實應該係承認左香港係中華民國領土囉
有幾個有獨立司法管轄既地方會俾人入黎拉人走

港共hang左機 邊會有反應

唔洗驚，已經有啦
銅鑼灣書店咪係咁囉

蔡英文高招

但呢個先例一出後患無窮

大家都知一國兩制基本法係謊說
不如等台灣撕開港共既真面目好過
中英聯合聲明失效

呢一步係攬炒，以破後立

唔會啦，熟悉國情從來都知中共捉人係唔會光明正大要人，明明可以暗地裡捉人送中點解要光明正大要人，一旦光明正大要人仲捉到人咩

自相矛盾
香港同中國一開始就冇打算同你守基本法
一開咗先例，中國就好有機會學台灣咁，派人嚟押走中國口中嘅疑犯。

銅鑼灣書店有版你睇啦

你又話佢唔守，但果頭又怕佢開先例
究竟點架
佢守定唔守架

實情係支港放棄左自己審核權
台灣三翻四次提供曬證據比支港 支港都唔理
逼到台灣自己審
就算綠帽自己去投案都係啪居多
因為支港唔比任何動機證據比台灣
情都冇得求

基本法寫左 中國既執法人員唔可以係香港做野 一咁明目張膽做野 美國會取消獨立關稅區
同佢要入黎執法一早名正言順放左老解同武警入香港

扮咩後患無窮
支那根本一早偷偷捉緊人

無打算守，聽日就可以野都唔扮捉你上去啦，仲修乜鬼例，你橫死掂死，認命囉台灣幫你拆穿佢狼皮，多謝人啦

遲d大陸台灣名正言順可以嚟香港攞犯，咩條例都唔使，唔使洗頭艇唔使偷偷摸摸，仲恐怖

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

人地英文諗過度過
777唔會應承

其實連緊急法都用左
咩先例都唔重要啦係咪
佢鐘意既 講一句就可以送你返中國

咁仲好，行動證明一國兩制蕩然無存，大家一齊burn
送中條例係"合法"既白色恐怖，我地burn，佢冇事仲俾主人讚good dog

正想講 支國先唔需要同你按牌面玩

拉

宜家大陸都係直接拎人架

請善用不推文回覆

樓主唔識

強國一早有啦 銅鑼灣書店事件咪係
被認罪 洗頭船 佢要搞點都會搞 冇得避

呢個問題係交比柒婆諗

咁就好，公安快點落黎執法
急不及待好想玩玩了

oh 風向已經吹緊台灣做錯野

大陸邊敢直接攞人
唔怕送中2.0？

送中條例最大爭議港人既權利會俾強國既19司法入侵 唔止係條例本身

哈
公安落曬嚟執法仲講依啲
拉

係呀咁你一開始做乜嘢反送中?

關口交人咪得，唔入境

垃圾風向撚

香港政府夠膽俾台灣入黎押解陳同佳先算啦
俾台灣檢警入香港境執法 即等於同意司法互助
就即係承認台灣係國家
你覺得會唔會發生？

香港政府本身想恰鳩台灣
用行政手段搞到啲人怪 English Choi 唔俾陳同佳自首
而家人地派人黎接呀 你俾唔俾人入境先？

無諗過支持台灣黎捉人 只係吹奏緊台灣嘅政治手段

呢個分析唔錯。

同埋比台灣入黎姐係 剃中共眼眉

蔡英文就係為咗證明你係唔會交人俾台灣
所以你嘅假設同推論唔成立

乜你真係咁on9以為無左反送中?

咪係你估中央會放咩

真膠定五毛風向撚？知唔知自己講緊乜？

所以台灣先通知叫香港做出安排，唔係自己直接搶人，調番轉講林鄭唔俾permit 佢做野，佢都押唔到犯，調番轉講係中国發生一模一樣既事，中国派人落黎捉的話，佢都要問香港政府拎permit, 如果香港唔俾permit 台灣，用普通法既角度，咁佢都唔應該俾佢入黎執法，但係香港政府唔敢咁做，會開條路俾佢地，咁咪變左自取其辱

不過中国捉人使問你香港政府咩 唔係林榮基都唔會走啦

做咩幫柒婆諗計啫

前題佢要承認台灣係一個獨立國家，咁先可以用哩種方式引渡，如果中共想香港都成為獨立國家既，佢可以照跟

蔡英皇黎拎 陳同佳， 唔放人=林鄭初心去左邊？

垃圾分析
平時基本法點釋法都勉強話曲解
但中共跨境執法係要將唔可以講成可以
中共港共點兜都兜唔到

何況國際社會一定唔會容許
唔普選最多話拖 有篩選最多叫貨不對辦
跨境執法反而係自己好鮮明地將一國兩制否定

屌你老母你知唔知自己講緊咩？

就係基本法話中國執法人員唔可以係香港境內執法，所以先搞送中條例，送啲人上去審。內地執法人員係唔可以過嚟押犯走。

台灣係可以光明正大過嚟押犯呀

都唔知你係咪風向撚

港共送中條例冇通過，點講得出合法呢

我理解係，
交人等如：承認台灣係中國以外獨立國家，所以無權無係香港執法（因為假如台灣係中一部份，你需要交代係阿爺，而唔係台灣自由本身），而同時證明3-4月交人比台灣就根本唔使送中

唔交等如：林鄭既送中法其實係對件事本身係無撚用，佢只係為左阿爺入侵香港而做既政治手段，同其他人講我係要幫中國入侵香港啊，吹咩

又出黎維穩

on9樓主
人地咪玩你林鄭囉，你屌台灣政治＞公義
人地咪為公義派人黎押犯去台灣囉
你林鄭唔交人，咪即係一樣政治＞公義囉

你林鄭白痴到交人狎犯，咪即係承認台灣有實權係香港執法，咪摑撚左支那一巴囉

正宗交又死唔交又死

你都on9
先例一出支那先後患無窮

係世界各國都可以係香港執法
睇下邊個驚D

交人 承認台灣係國家
唔交 初心去左邊?

應該hang機到2046

Ching啱啱放監？我地反送中反左4個月喇

驚佢送你中不如驚popo打死你好過啦運動過咁耐仲好似回帶咁

承認台灣係一個國家既後果比送中條例更令中共難堪

咁過咗立會未？

樓主係弱智三毛
人地送個炸彈俾林鄭同支共咋

外交問題，你港共快D搵支那外交部諗下點慢慢拆啦

講得出呢d野人太天真
瞪大對眼啦 武警一早係香港啦
強逼認罪 隨意拘捕 扣留 酷刑都齊哂 仲送中？

中共肯承認台灣係主權國家嘅話，我唔介意攬炒

樓真係唔識喎

樓主on撚鳩弱撚智

未見識過銅鑼灣書店咩

pull

佢一定唔交架啦。。。。。明天畫面應該佳哥俾大批記者護送回家

聽聞機場禁區係盲點？

i d i o t o

教國際政治家玩政治
拉

係咪想試下唔反過唔過? 立會咩組成?

逃犯條例 第一要錢 第二先係人呀
你係大人物 係香港法院呢關已經拖好耐
你係小人物 佢更加有多種方法令你係上面
逃犯條例只是個幌子今佢可以威逼利誘你聽話 包括捉外資 你看看後來修改到未成年性交都唔洗拉就明
而現在林鄭又用托市方法令人有貨買賣 上面走資 香港人就到時幫佢走貨 但最後都係中央 因為2047
由頭到尾 佢都係要攞盡你香港資源 最後一個不留呀
用大灣區清洗成個香港
香港幾時都係棋子 今次你未當成係台灣棋子 看看港共如何接招

根本台灣就弱智，聽日開始陳同佳就係自由人，喺香港佢犯嘅罪已經坐完。台灣作為或自稱一個國家，憑咩唔比人主動投案，或更甚者基於咩原因拒絕佢入境？係咪從此叫所有犯過罪走甩咗嘅人唔撚駛諗自首？

再講，如果真係講到咁撚威，當年又唔見台灣出聲話送返馬惜珍返香港審？扮乜撚野司法制度，根本就係借題發揮攞選票 最慘仲有你地班on9仔喺度支持，多撚得你地唔少

重點係如果大粒墨今晚無事…
好想知佢喺入面點過，殺人殺到咁高張但係引爆咗咁大單野

支那一早過咗嚟拉人啦
唔通李波肖建華自己返上去咩

咁你有乜高見呀柒頭
乜都要屌左先
而家坐定定食花生等緊睇好戲
你講d野大把人都知啦
你覺得自己好撚醒咩，人改名你改名，
係都要用柒頭joe個名，呢到連登呀，死返高登啦

未聽過李波？

你表面上好似講得通
但你實際上無諗過中黃係在明, 有基本法國家法規定中國執法機關唔可以係香港執法
但台灣可以說得上係在暗, 因為佢一直都當自己係有主權既國家, 唔係從屬亦唔係平等, 無必要同你守中國國法同基本法
小英政府呢招第樣勁係攻破埋林鄭所謂為正義既初心, 因為港共絕對唔會交人

結論: 樓主弱智 三毛

樓主五毛

呢個偷換概念真係冇得頂

白癡仔你唔係唔記得洗頭頂呢件事啊
李波叔都走左去大陸啦
中國不嬲都派人嚟額走去想捉嘅人
你唔好咁戇鳩將兩件事混為一談

你唔好搞撚錯咗台灣冇唔俾人投案

如果要陳仆街係私人咁去返台灣自首呢件事就唔會有問題
而家你用政府聲明大大聲話去自首咁就大問題啦